林鄭fb ig管理員月薪4萬

特首林鄭月娥在 2017 年上任時，開設了 Facebook 和 Instagram，但就未有聘請公關公司打理，而是以非公務員合約形式，聘請一名「社交媒體主任」專門負責，相關職位來年的預算薪酬開支 53 萬元，即平均每月人工逾 4 萬 4 千元。

source: 立場

政府工=??

咁好賺！！

我都想做了

幫手推
抗爭轉型：成爲高牆，拒做雞蛋

要政治正確先做到
你估咁易做咩

要出賣良心.

想做

成日都覺得佢請既公關係冼9佢

呢d荀位一早留晒比自己人啦

公開招聘係人都知咩料啦

根據特首辦回應立法會議員毛孟靜的書面回覆，自 2017 年 7 月1 日起，政府以非公務員合約聘請一名人員，管理林鄭月娥的社交帳戶 Facebook 和 Instagram 及其他工作。過去三年，聘用有關人員的開支總計達 142 萬，分別為 2017 年 7 月至 2018 年 3 月的薪酬開支 34 萬，之後兩個財政年度的薪酬開支分別為約 52 萬和 56 萬，合計已花費公帑 142 萬。

至於來年的財政預算，聘用有關人員的薪酬開支則預算為約 53 萬，較上一個年度開支少 3 萬，除開平均每月人工逾 4 萬 4 千元。

支共紅底人難怪佢D公關做到想冼9 佢啦

請埋D支那學生

我舊公司marketing個AM都係管FB同IG POST
人工3萬，14個月糧，打和啦

呢份工認真難做
一開個page全部都係屌你老母屌你全家
加埋個西婆真係柒柒下咁
好難提升到佢形象

公關都係錦上添花
本身好乞人憎好衰格 PR做咩幾親切都無用
反而比人感覺好嘔心

平均一個post幾錢

你地睇下佢rb 下面一渣殭屍戶口係度支持林鄭支持中國
果渣人既成本都要入

我唔介意做

都只係屌7婆,仲要比人屌都仲可以繼續做,根本冇壓力

新移民芝麻人先有得做, 邊到你哋...
你睇吓D所謂的選舉主任, 咁多支那拼音就知...

呢個po有好多人為錢出賣良心

嘩，反正都得嬲，使咩管理

go

咁先易做
如果一個人形象好，你一唔小心真係公關災難俾人圍屌

但林奠呢啲做乜撚都抵屌嫁啦，幫佢管fb ig 果個先冇壓力，反正個個都知林奠俾人屌係正常

40k咁既質素差唔多

exactly

dllm 亂9黎

想做
仲可以每日幫林鄭瀨閪

有幾難做啫 反正po乜都比人屌㗎啦
求其po啲野有4萬落袋

分分鐘請返佢兩個仔做，又無話一定要人在香港。去Cafe 飲住野，篤幾個掣 update 下野就幾皮一個月，無理由唔搵自己d 仔做呀

日日賴佢個閪都幾辛苦 賴到口都爛

咪係
之後屎忽撞棍出左個po表現好啲
即刻可以加人工

我都想做

咁政治嘅野, 梗係搵支那人做啦

有幾難做
洗乜理啲cm講咩
更加唔洗話咩要提升佢影象
出個post就等收錢

睇過林鄭fb就知佢d留言全撚部係支持佢 個管理員工作要剷留言

就咁睇以為香港九成人支持佢

比matt哥做

賣撚埋個屎忽都得啦

係

4萬買起大家不穩定嘅良心

claim公數啦果啲駛錢

駛費

點解可以亂用公帑做佢d野

搵matt哥做

會考慮做嘅都唔會有啦

立場好嬲嬲，好可愛

八個鐘坐到開新帳同不停轉帳號黎讚自己？

屌佢老味

即係五毛總監？

要講媽你個B

做得幾好，仲係咁戇鳩

同小英social media 係天同地底嘅分別

其實好易做
日日自己讚自己防疫反應迅速

可能要開埋分身讚自己
但都係荀工

有得買 邊使自己落手

要識呃到自己

痴撚線，政府就係用呢啲人工請呢啲人

諗起佢有一個ig post去東京睇櫻花

網上世界見到人屌柒自己老細會有幾難做？
又唔係當面屌柒自己

咪係 條友on99

月薪4萬既管理員上面起碼有10層人睇住佢

終極垃圾

一層加一成，一個ac一個月都5,60萬唔怪得財赤喇。外圍差，入面又係咁放水，洗腳唔抹腳。還掂都阻唔到，建議直接開庫房派俾啲官同popo商家佬好走喇，香港啲官真係好正

係 應該係食完m記返屋企出ig post叫人罷食果班黎

你話媽咪麵值4皮我一定信

沒有比較就沒有傷害

2萬5係買你個良心

戇居
屌果個又唔係你
求撚其出post貼幾張相咁撚易
再講就算真係自己被人屌有四萬幾蚊落袋
香港九成人爭住被人屌啦

就得一邊爆料出黎 一邊幫柒婆出稿

小英個個人工有無4萬港紙？

一年合約姐 咪當發咗場夢

如果我話你聽日可以番工你爬都爬過嚟做啦 良心係呢個世界一文不值

痴線當外快咁一日督兩個post 就有4萬袋 何樂而不為

正常人4萬可以做到好多野 人地一套衫都唔止4萬啦 佢老母一個月50幾萬 洗貪4萬

算係咁， 始終都係厭惡性行業

係咪ON9

連登仔fg30k果然諗法都唔同啲佢老母就係因為貪錢所以練成面皮極厚任屌唔嬲 依份工一年48萬未計雙糧 我真係諗唔到原因點解唔袋埋去

屌 立場小編好正

你識得邊個 ？ 油水位幾時會排隊到你

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

其實以幫政府做嘢黎講，唔算特別高人工
CO都有的薪水嚟

Diu 四萬幾係幾好
但做人做到咁
唔值

有幾難，屌果個又唔係我，我出一次post睇人屌成版，我食花生仲過引

係咪又任命

應該40,000台幣
台灣有四萬蚊已經叫幾高

政府FB好多都係用“政府話”開頭

有2000個ac 不停做5毛

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？

林奠個位夠好做啦
乜撚都唔做就袋5百幾萬